覺唔覺女人行路要考牌

屌佢老味啲女人行路亂咁撞
隻眼生係個閪到
係你面前short cut又係技術

建議政府好似車牌咁分
1牌 2牌 係基本可以出街
即係行路同擔遮，如果唔pass唔撚出得街

之後再分級制例如用atm、拖喼等等

Agger
廢老要每年測驗續牌

Agger 啲臭格行路真係唔會望人

Agger
話停就停
驚死我屌唔到佢屎忽

今日先見到個

一撚樣
停左係到咁我爬佢頭

佢又行之後撞埋黎仲要俾佢jip

成日都撞到啲行路z字形嘅人
你想向左佢又向左
你想向番右避佢佢會好似有倒後鏡咁跟埋你向右
屌你老母頭文字咩

轉線又唔撚望左望右先

嗰啲真係屌佢老母

有d人好鐘意逆線行

應該點罰？

行行下有少少不滿就發出“接”聲嘅臭閪等同揸揸下車呠鳩人一樣，要拉佢不小心行路，罰錢兼扣分

閪女人最鍾意fing到隻手90度咁 未見過男人會fing到咁撚高

沒用的, 你看看香港有多少女的馬路炸彈

同意！愈老揈得愈高

由其是一路用手機一路行果啲 個撚個女人用手機都係放係塊臉前面 然後右手伸隻濕鳩食指出黎篤篤篤唔知篤乜柒 行路又要望手機又要慢又撞黎撞去 返工撞正呢啲女人真係想狗衝返屋企算

佢地轉彎可以唔洗望㗎

反而係成日同朋友講
我覺得要立法禁止啲技術唔成熟嘅人邊行邊玩電話

屌你老母不如企埋一邊玩完先一次過暴衝
應該快過你邊行邊玩

屌 d呀嬸行路真係
尤其拎住把遮個啲
次撚次都會整到我
條路本來多人唔識整高啲
一係就收返埋(多數遮太陽)
上次仲差啲近到吉到眼

好似個個都練左凌波微步咁款

講真 女人特別嚴重

仲有個啲運輸帶電梯明明左邊快線右邊慢線
又係都要係左邊慢慢行過佢個陣又要閘鳩你
"接"完又再慢慢行

兜口兜面屌先係架嘛

返工果陣佢地行行人路果陣見到有條空既快線就會即刻行快1步上條快線之後用返慢速行
痴撚線

條路又唔係大 行正中間
又行得慢 爬你頭又驚撞到你

屌你自己醒水 一係行左一係行右啦 條路你行哂咩

我都覺啲人好鍾意行正中間 尤其班阿姐
一係就幾個並排行 條路已經窄
仲要並排行 當正條路佢俾錢買咁

有次趕時間，中環mtr轉車去上環，月台差不多冇人，得一個上架車最後走既女人。咁我上趕上車就爆全速上車，路缐係最短先上到，預好係女人個位後少少，我到女人個位時佢應該已經行左米幾夠晒位。hi佢佢見到人沖，佢驚到停係度仲蹆後2步大叫，好似有車撞佢咁，我俾佢嚇親，又全速，急閃身都hi到佢少少，唔停唔望上埋車先。係有啲唔好意思，但心諗咁大空間兩條友撞到做乜鳩

拖頭牌一定要

究竟點做到

樓主應該問：覺唔覺香港人行路要考牌？
成鳩日有啲中年男人、後生仔望住電話行路 一嘢撞鳩埋嚟 仲扮無嘢
根本男女都有病

側邊有樓梯就行樓梯啦，扶手電梯單邊行難疏散人流同機器易壞啲，你係部郁嘅野上面行又可能整親自己同人地

定我誤會左你，你係話佢地塞住咗係電梯入口

啲妹下妹下先仆街
成日阻住霸住條路

上落扶手電梯 準備行返去平地個陣
啲人硬係要企定定先慢慢向前行完全無諗過我係後面差啲撞落去
下次再見到呢啲撚屌我應該會一腳踢落佢膝頭後面等佢跪地反思

成班西女人扮女人

行得慢冇問題，但唔該你死埋一邊，次次想爬頭都好剌激

連仆街奉指要你睇路避佢
有個師奶一直同我面對面就行
行到我前面停咗都唔肯讓
我望住佢直行撞佢
嚇到佢即刻讓

根本行路都應該要分快慢線
趕時間果時個個三五成群塞住哂 想爬頭都冇位攝

咁你咪又係要人睇路避你

地鐵見唔少

搭電梯都要 屌你老母廢師奶

Agger

咪就係 唔係你讓就係佢讓
做咩事同人鬥氣 咁失禮 無家教

果條路居民習慣係靠左行㗎不嬲
而且我後面仲有好多人

點解要我讓先？
典型香港人性格 應該息事寧人？

我係唔讓
點解要我讓先

點解咁奉指要我讓？

長者朝早只可以靠邊行
唔好阻住人返工返學

見過有女人已經練成一邊行路一邊煲劇

原來大家覺得唔係你讓下人包容下人就我讓下你包容下你
咁呢個post仲有乜好討論？

最撚勁係有d 女人響彎位用人流平均速度既0.4 黎行racing line
仲要係攞到盡果隻racing line

一個閪女人就閘鳩左來回4條 "線"

多鳩謝多鳩謝

習慣邊有規定？人地可能唔知呢
依家唔係要你息事寧人 只係覺得你咁諗咁做好小氣
佢可能都會諗：老奉讓你？ 最後咪撞埋一齊囉

認同

極少會撞到男人
撞到都會有反應大家講sorry

女人就撞多10倍左右
唔留意附近 (冇腦+自私)
又老閪要人讓佢咁

最驚都係女人擔遮,行路時見到都立即保持距離

你on9架?
人地都講明佢拉住一大條龍響後面
個女人都死要行佢果邊
而家係邊撚個唔帶眼行路呀?

息你老母事寧你細佬人呀?
得閒就出下街啦, 大把閪女人當正條路係單程路咁行呀

啲妹下妹下嘅阿婆最撚煩 行又行唔郁得正喺路中心
好聲好氣講唔該借借又口upup咁
入lift上車又企撚正喺度門度一開門就衝 阻撚住人出
根本考唔到牌唔應該比佢地出街

最憎d 女人行行吓停咗係路中心
阻撚住曬

撞開佢地ok架喇 見到喼就用鞋底頂

有次逼車遇著個咁嘅師奶
即刻屌柒佢
架車咁多人，一chok 自然好易撞到
條臭閪係度"接接"聲
咁撚巴閉咪撚搭地鐵啦

上車前拎定八達通 真頭係專業資格
建議可以寫落cv

有d呀嬸呀婆好勁 明明自己行得慢 死都要行先 霸住個身位
開角球叫佢地搶身位實俾佢地頂女哂

有啲仆街行行下係路中間停底

仲要嘖你幾聲

成日阻撚住返工

仲要行緊個陣隻手fing得好大幅度，打撚死人

九龍塘站上北面月台太L把
班閪女人總是唔撚識睇方向，成撚日行北行通道，朝早趕時間直頭撞撚落去算9數
睇下你痛定我痛

話叫人讓路個d毒撚平時有無出街

呢個真係好on9
仲要拎住個手袋

你撞到人同人講sorry嘛

最憎聽到d仆街'接'

次次都忍唔住講句： '接'乜撚野呀屌你老母

有一次我行行下想打乞痴，我見到前面冇晒人就冇um到口
有個本身係我後面既阿嬸無啦啦攝左過我正前面
跟住我打乞痴打左落佢度，之後佢屌鳩我
好彩我戴住耳筒冇聽到佢鬧乜

試過係好迫既通道行，對頭有個女人，我已經打晒signal讓晒位畀佢行，等左陣都唔肯行，咁咪我行囉，啊屌你老母又橦係到唔郁，我就照行一野撞過去，佢成個人散晒“吞”左幾個身位，個下撞擊我自己都feel到好似大力左，我諗佢連發tsip聲既氣門都頂住出唔到聲

成件真係好on9，女人

咁你真係打咗落人到俾我都屌

點知佢左穿右插既功力咁高深姐
之後我唔敢亂咁打乞痴

有
操兵嗰陣

另一樣要考牌我覺得係拖車仔，睇都唔睇一野轆，真係想對佢地大叫：睇住啊！

所有條路窄一窄都要打橫嘅人都應該捉去bb playground學行路

d女人行得好撚慢
爬頭又要估大細邊
一時左一時右
明明條路好闊死都要行中間
爬頭hi到少少又jip
點解呀？係因為你行得好撚衰呀

講撚咗啦
逼到沙甸魚咁撞到好撚出奇？

有時有啲路比較窄
唔知點解啲呀姐/賓妹死都要行中間，唔行埋一邊
有時趕時間佢又塞住我條路
咁我咪唯有爬佢頭囉
但係唔知點解佢亦會好有默契咁同時配合我
會越行越側咁逼埋黎
試過爭啲迫左我出馬路
所以我遇上呢種情況會即刻撞開佢繼續急步行 女人都無情講

試過有個女人係條100米長嘅mtr 行人天橋擔遮！仲要係放工繁忙時間 但係只係得頭10米有陽光曬到

屌你老味佢咁都得 下次我出旺角開把大傘咪唔使比人逼？

坐mtr 都要

有次趕返學 繁忙時間地鐵
咁其實架車本身已經好迫個隻
我企係扶手附近咁上下

有個閪嬸同佢d friend死都要塞入黎 搞到全車的屎忽撞棍咁款 仲要搞到關幾次門都關唔到

好啦到九龍塘 係人都知迫落車啦
個閪女人批鳩我睜
仲要兩野
好彩個日我趕時間 如果唔係佢聽爆光

點解d閪女人咁鍾意開睜

如果你咁計 擔遮其實要另外考個牌
成日落雨都驚俾人督盲

班女最撚鐘意無神神停係度思考人生
屌你搵路企埋一邊啦
又要行又要禁電話 技術又撚廢
落雨又係ON9 幾撚驚無左隻眼番屋企

好心唔係趕時間就咪撚霸住條內線

見過拎住把長遮照fing，差啲俾佢插死

望住左邊向前/右行
撞到人仲要係人地錯

見過唔少大嬸行行吓突然停低打機/覆信息

試過出地鐵搭扶手電梯到最尾行出去果陣前面條師奶突然企撚左係到整對鞋
屌你老母差啲屌中佢屎忽
後面仲要成村人係到
屌佢老母差啲就18車連環相撞
好心啲憨鳩女人就咪撚出街啦
平時都已經夠憨鳩仲要出黎阻住晒

返放工時間，女人拎住部電話戴住耳筒就以為自己係mario食咗星星有無敵狀態咁
而我就好似game入面隻龜頭菇點閃都俾佢地撞到

得罪講句 拎遮同打機都要

尋日先畀個女人阻撚住個入閘機
搞到我走左班輕鐵
屌你老母

其實負評果四個係GAY

連登無女人

同女人嘈都晒9氣
你個態度西我咪唔讓

個情況仲要佢右手面keep住有人對頭行緊
好明顯係靠左行 點會唔知？

如果我讓我逆流會撞到對頭果班人
如果佢讓 佢只係順流行番啱條路

咁點解要我讓？
何況佢個態度好差 明知自己逆流都唔借少少身位

點解要我讓？

呢個post應該禁止女人入嚟

Btw 屌我咪係奉旨要人睇路果d女人
我再聲明 如果我唔睇路一早撞撚死佢啦
洗撚停低同佢對望？
我唔係要人讓 我係唔會就d老奉西女人 明未？
我就佢我連多謝都唔會收到一句
仲有機會俾對頭d人屌老母

我維護自己又話我唔忍讓？

同女人講呢d真係晒9氣

最好全世界就晒你地
人地唔順你意就話人地唔忍讓 小氣

好提議
女人提款都應該要考牌